用「自由香港」名義參加國際賽事得唔得

海外自由既香港人應該可以出賽國際賽事

你問主辦單位仲好

唔得